臉皮超厚！失戀男徵女陪玩北海道「晚上擠同張床」被網友嗆爆：你是沒朋友？

雖然廢宅沒有去過北海道，不過聽說北海道雪景很美呀～
最近香港連登討論區就出現一篇男網友「徵求旅伴」的貼文！

這位男網友表示自己剛和前女友分手沒多久
希望能找到一名女性和他＂全家人＂一起去北海道旅遊
引來許多網友狂批是沒有其他親戚朋友嗎？

28日這名男網友就以「想請位絲打去北海道」為標題徵求旅伴
希望找到年齡大約20-25歲，長相順眼就好有禮貌的女網友
與他一同和全家人進行家族旅行日期為12月13日-20日～～

（圖片翻攝自／網路）

他還備註說原本是要和前女友一起前往的…
但突然分手所以女網友不需要支付機酒費用
當然免費的機加酒看似很棒沒錯，卻有個 超 瞎 條 件 ！！！

那就是要和男網友「擠在同張床上睡覺」因為入住的飯店是一廳三房的家庭房型
雖然他表明自己什麼都不會做，更表示自己今年24歲，身高178公分（感覺就很可疑啊）

（圖片翻攝自／網路）

有網友看到就直接開嗆說：「你是沒有其他親戚朋友？」、「臉皮不會太厚嗎？」

（圖片翻攝自／網路）

但是這名男網友看完網友留言也沒有惱羞成怒或是生氣……
只是說沒找到女網友去也沒關係，還對前女友喊話說「如果妳不想虧本的話，你知道怎麼找到我的！」
網友看了又補他一槍分手後馬上徵求女網友一塊旅行，證明前任甩你一點也沒錯

網友看了也爆笑留言：

「會被甩還真有點道理！」

「柴犬界林志玲說牠願意考慮…」

（圖片翻攝自／網路）

「這位小公主要報名 問你要怎麼登記」

（圖片翻攝自／網路）

廢宅：看完只覺得活該會被甩啦！！

lihkg 原post:

其他相關報導:

柒到